皇馬舊將：係人都要喜歡皇馬 否則是放棄快樂

對於皇馬連續三年晉級歐聯決賽，艾比路亞和古迪都通過Twitter向皇馬錶示了祝賀，其中艾比路亞表示：「我不理解怎麼還有人不是皇馬球迷，這就好像是自願放棄快樂。」

皇馬在次回合2-2戰平拜仁，總比數4-3淘汰對手晉級歐聯決賽，艾比路亞表示：「我不理解怎麼還有人不是皇馬球迷。這就好像是自願放棄快樂。」

啲價值觀真係好癲

This post

同當年巴塞d人講嘅野似左九成

同2

將題目改做曼聯就差唔多

啲小花迷都係咁講

唔鐘意巴 小花等如唔識波

不了

金狼
好耐冇見過佢出現

無賴到

輸波果時唔講？

唔怪得咁多人寧願有抑鬱

鍾意蝗嘅都係垃圾

賓施馬，誰都喜歡你

小花也自豪～

成日開心D人多數都係弱智/醜角

主角/型男/藝術家多數都係抑鬱/悲觀底

大脾露罅 係皇馬長坐後備有人工逗緊係快樂

?